[🤯] 中獎十萬？

突然收到個email

google都冇咩資料
覺得九成係騙案 但點解會有我email資料
大家點睇 有冇人都收過

claim咗先講，當係去個旅行都好

窮到買唔起機票

近90萬英鎊同你揮緊手

其實真係越諗越on9 點會無啦啦有lucky draw

寧可信其有呀

嗚啊

on9

鳩衝啦